港豬廿七度仲著長袖

襯衫啫 關你9

見撚到都覺得熱

有27度咩？

大西北夜晚好撚大風架屌你~

屌你個個人體質唔同 人哋都未出聲幾時輪到你批評人

岩 件褸係出門口時同埋返屋企用，出市區即除嬲

agger, 收咗太陽、冷氣好凍

三十度都著西裝啦

關你撚事咩

西裝友出入寫字樓又要同你解釋既?
利申: 公司冷氣凍到仆街一定要著褸

柒娥仲離譜，35度都日日包到上頸

24度啫 幾撚時有27度吖屌你

廢物 體質差唔該自殺 唔好係度7

一係你公司冷氣垃圾，一係你垃圾

著咗兩件tee
熱撚到我pk

都係果句 體質差又關你撚事咩，同埋個個體質唔同唔代表佢唔受得熱 ，幾時輪到你指點？

打得飛機多

連仔咁少事都要放上連登，有無諗過係現實loser 就上網開post 刷成就感？

佢地搞到我好撚熱呀

10 度兩條褲
35 度都係兩條褲

俾支共凌虐黎